香港廢佬係咪有特權！係咪大撚曬！

打不可還手 還手隔日殺都告你謀殺
非禮有理 著曬黃衫記者照抽水 抽水無罪

究竟香港嘅廢佬 係咪有特權！係咪大撚曬！

5年前已經係咁
你地唔好再話有公安係無辜
你睇今日所有狗都有晒共識唔插手捉D用暴力既人

黑警死全家 無一個係無辜

畫家？女村長？

其實會入小㰖監獄

藍絲最想呢個社會一直動盪

下次

之後送去青山醫院
永遠唔出得院

依家法治，扮支那狗就可以為所欲為
今日食左幾多女？昆左幾多廢老身家？

可能佢地心知香港公安唔會搞佢地